［青衣入］15/9 0930守青衣連儂

事源

今個星期日會有藍屍去青衣拆連儂牆

青衣連儂實在太靚

我並不勇武，但當日會去守青衣連儂
唔需要開波，人多企係牆前守就得

和理非都可以join
你自己守飽佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可